快來拍扁IT狗吧!!!!!

打不死IT狗

組件一共10件，必須順序黏貼標記處，才可以製作出打不死IT狗。

步驟一 黏貼1至5〔製作影片〕
步驟二 黏貼6至9〔製作影片〕
步驟三 黏貼10至12〔製作影片〕
步驟四 黏貼13至14〔製作影片〕

快來拍扁IT狗吧

IT雖受到社會各階層的歡迎，但以IT為生的職業員工卻屬於「賤民」，地位在平民之下。雖然有些當紅的IT人，能夠擠身豪們，成為達官貴人的座上客，然而在世人的眼中，他們的人格仍然是低下的，因為IT是供人娛樂的「玩意兒」，IT人就是為人取樂的。

看不起IT人並不僅僅是官宦階層，民間的百姓也同樣視IT為最下賤的職業。普通人家如有人去做「IT」，都會被認為是有辱祖宗，是不肖子孫。凡做「IT」的人要被開除族籍，名字不能上族譜，死後不能葬入宗族墳地。因此，很多人從IT之後，隱姓埋名，幾十年不與家族來往，以免玷辱祖宗。

千呼萬喚的「超級無敵IT狗」終於回來了！珍妮遇上大廈停電要爬樓梯；洗澡時又突然沒有水供應。究竟停電和停水之間有什麼關係？一向傻氣十足的IT狗在協助珍妮解決沒有水洗澡的煩惱時 ，又會鬧出什麼笑話？

如何使用插頭、萬能蘇及拖板才是最安全的？通過珍妮和IT狗日常生活的有趣小故事，我們會為大家逐一解答疑問。[/quote]

如何抽插珍妮才是最安全的.....

原來IT狗有名, 叫阿寶

人地有女嫁

睇張圖都知佢FF緊
你清醒啲喇